見到畫家被捕，有感而發

七一發夢當日，因為家人擔心，我十點就夢醒啦。
夢醒途中，遇到畫家，我倆面面相覷，
佢突然走過嚟同我講：
「我入去買汽水炸！」
老實講，見到畫家，個心又驚又喜，
雖然佢係白卡，對個行動好有幫助，
但係都好擔心佢會出事。
我係個00後，無去魚蛋革命旺角街頭，
我都係發夢圍警總先初曉畫家哩個人，
見佢瘋瘋癲癲，做啲野又鳩下鳩下，
都幾佩服佢。

佢好神氣咁同我交談後，就走咗入立法會啦。

直到頭先，我睇到哩個post

香港人唔好笑！畫家落淚！拘捕時期經歷咗啲咩？

我成個人>>>

回想當時發夢，畫家神氣中帶傻，
依加望住鏡頭流淚，
到底黑警係哩段期間對佢做咗啲乜
屌你老母死黑警

屌你老母

有鏡頭都7警打

冇鏡頭唔敢諗

仲有人話咩警察都有好人

要教返畫家出嚟呀

聽講佢仲比人玩撚
屌你老母真係笑唔出

我好擔心佢，我自己都係精神病患者，見到佢個樣咁樣，我非常之難過，被侵犯會需要一段好長時間先可以復原，佢而家仲唔知會點樣，我覺得自己好幸福，到時又好想關心下佢

老實講，畫家正常過好多仆街

巴打都要加油，早日康復

我好好，我係外國，俾佢幸福，我見到佢流眼淚絕望個表情，我知道佢一定經過左好多嘢，我自己都試過俾人襲擊，見到佢個表情好想喊

啲黑警連一個天不怕地不怕嘅人都搞得喊，
我真係冇野好講

仲會有人覺得警權冇問題嘅人，你地智力低撚到

黑警實將咁耐怨氣發洩落畫家到

我們一起發夢,最重要有愛

一個不能少！

一個都不能少
聯絡律師幫佢

一個都不能少！

黑警仆街啦
一世都做走狗
唔會得到尊重

我覺得國際人權組織要關心下呢單野

有咩可以幫到畫家